今日第一日返學，冇帶暑期作業，比個on9訓導主任記咗我大過

唔記得帶姐，個on9訓導以為我日日去發夢，屌鳩我話唔記得帶係藉口

學校又冇話唔比發夢，我個老屎忽訓練真係好on9囉 =.=

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

星期日都開學？

係呀

Dse夠分照入u
利申 有兩個大過

邊間啊星期日返學

記過兇鳩你架姐， 入大學嘅話DSE分數夠就得，理得你有幾多個缺點小過大過咩，你七科五星星唔通唔收你咩